梁烈唯拍劇遭車撞 3救護員圍住急救

藝人梁烈唯拍網劇期間意外遭車撞傷。有目擊者報料稱，晚上8時許，梁烈唯與吳卓羲於灣仔摩利臣山道拍攝《飛虎極戰》，其間拍攝一個撞車鏡頭時，梁烈唯意外遭私家車撞傷，他受傷躺卧地上，工作人員見狀報案。目擊者提供救護員到場的相片，可見數名救護員替梁烈唯進行急救，據知梁烈唯已送往律敦治醫院治理。

《蘋果》晚上致電梁烈唯及其經理人，惟沒有人接聽，而記者用WhatsApp查問事件時，兩人均已讀不回。

梁烈唯於1小時前曾在上址拍攝場地用IG貼文，放上一張自拍相，並留言稱「非常的熱」。上月20日梁烈唯亦曾遇車禍，他駕車收工期間，途經將軍澳環保大道遭後方車輛撞上其車尾，拉傷頸及腰，事後自拍戴頸箍入院相放上fb。

《飛虎極戰》是邵氏兄弟及優酷共同製作的時裝警匪網劇，由苗僑偉(三哥)、王敏德、黃宗澤(Bosco)、吳卓羲、陳凱琳、高海寧等主演

你還有黨

死得未

死唔去

RIP

死唔去？

有請小鳳姐

邊有咁易畀佢死得去
最好就全身癱瘓變植物人

死得未?有冇斷手斷腳?

冇得投胎做真中國人

頂住呀

咁都唔死

RIP 唯唯
上到天堂之後 還有黨

半身殘廢都夠架啦

有黨在 怕什麼

仆街啦
東張西望又同佢拍特輯做勢

抵撚死

返大陸醫啦柒頭

聽晚東張西望又可以玩到15分鐘
永遠懷念梁烈唯

咁你而家心情點樣呀

藝人梁烈唯之前拍攝邵氏網劇《飛虎極戰》受眼傷，豈料他禍不單行！今晚將近九時，唯唯在灣仔區拍攝此劇一場撞車戲，試位時汽車疑收掣不及撞到梁烈唯，梁烈唯被車撞倒後，劇組大為緊張，並即時報警求助，唯唯被救護車送到律敦治醫院治理，入院時清醒，被安排即時照X光，傷勢無大礙。

事發時，同劇的吳卓羲及陳凱琳均在現場，而意外發生前，唯唯心情靚靚在微博上載拍攝現場自拍照。

永遠懷念

唯唯

抵撚死哈哈

仲有黨

睇錯生前

[url]
[/url]

梁烈唯、陳凱琳以及吳卓羲今日為《飛虎》到灣仔新伊館拍攝外景，於晚上八時五十左右，梁烈唯綵排拍攝撞車場面時，不慎被車子撞到，梁烈唯受傷倒地劇組立即報警求助，現以送往律敦治醫院治理。

據知於拍攝前已有替身為其度位，到梁烈唯埋位綵排一次的時候，車子疑因剎掣不及而把梁烈唯撞到。同場的陳凱琳、吳卓羲等人目擊整個情況都感到非常驚訝以及非常擔心，吳卓羲立即上前安慰並指揮在場交通。

由於拍攝地點鄰近又有消防局及醫院，所以救護員很快到場為梁烈唯包紮送院治理。梁烈唯送上求救護車時，仍然非常清醒，梁烈唯話撞車倒地之下，他當時非常擔心，在場工作人員都叫他不要動直到救護人員到場。事發後，他的經理人、電影公司工作人員以及一名女子陪他到醫院治理。

撞佢唔死

果架乜春野車黎架, 剎掣不及都撞唔撚死佢?
廢車, 垃圾車

死唔去都斷減隻腳啊唔該

可惜

內出血

最好過幾個鐘腦出血半身癱瘓

屌

rip

你地好冷血
人命黎架

還有黨呀！向中共黨員致敬！

理西佢喇
邊撚個黎無人識你wo

一個負皮都冇

希望唔死得都有後遺症

好心問候下仲要已讀不回，屌你老味以為自己真係大明星

好心蘋果咪撚報導佢啦 又唔係死柒左

梁烈唯偷偷留下負皮

快撚D死

點解成撚日俾車撞

好

永遠懷念特備節目

撞咁多次都撞佢唔死

渣ga

有冇咁邪

點解得咁小正皮既

難為救護師兄咁熱要去車救呢條仆街

撞親嘅部位痛唔痛呀

有黨照住

唉岩岩先係同盟見到佢
估唔到佢走得咁快 rip

因為死唔去

傷勢冇大礙

啲正皮多到

唯唯無事啦，見佢俾左負評

可以用佢日本既分身黎頂住

撞到胸？
唔緊要心中還有黨

正評不解釋

係咪做銀魂真人版女主角嗰個日本妹
咁正 死咗就可惜

感謝黨

屌你老母呀

希望救得返,終身殘廢就算了

《飛虎極戰》是邵氏兄弟及優酷共同製作的時裝警匪網劇，由苗僑偉(三哥)、王敏德、黃宗澤(Bosco)、吳卓羲、陳凱琳、高海寧等主演

乜有古裝警匪片既咩?

\|/

屌你老母上個月先撞完，而家又撞，死極都死唔去

古裝講捕快嘅應該叫咩劇

最好就長命百歲百病纏身

上東張西望搵架輪椅車佢遊tvb

全世界等你一個放飯呀 死來死去都死唔去

架車有冇事

信共產黨即係無神論
天堂無佢份
準備落地獄啦

撞得好

又準備上東張西望

笑撚死我你班仆街

正皮直線上升

每月撞一次，每次斷一忽

比隻狗咁撞法
劏得架啦

仲唔送隻TV BUDDY俾佢

死左未?月

呢個節目都痴撚線

撞車嗰刻你心情點樣

心中有黨 冇驚過

東張西望 你依家心情點,痛唔痛呀

死得未呀 撚樣

呢條仆街最好快撚啲死。

你地可以有幾黑心

唔好死呀

發揮連燈力量
頂住呀萎萎 千祈唔好死！！

連蘋果fb d留言都係一面倒咁詛咒佢
真係好撚治癒

腦海即刻浮現三隻字

成日都覺得有佢既片都好好笑
但睇左佢一兩套咁多

哎呀點解咁唔小心架
仲未死既

笑撚死
見到fb post撐佢條八婆，一禁入去，又係大陸人

唔知有冇道德撚出黎扣人口德呢

呢個post終於冇口德邨嘅人入嚟

Rip

祝佢來生再做中國人

吳幸美又會訪問

優酷

樓上痴線

唔好死啊
半身癱瘓好啦

有新素材
留名等改圖

個柒頭幾撚時先肯死

四大名捕(戲)

咪撞死佢住呀 分開撞
起碼撞返十次八次先好死

快d 開 big big channel 啦

邊個話無報應

同志，你还有党！

梁烈唯死得去既，我直播火燒鳩毛燒到光脫脫

係咪得罪左老黑

冇野鳥

乜咁心急趕落去見毛主席呀

呃正皮

實在可惜

咁樣都死吾去

好似冇耐之前先入過廠，乜咁密呀

返上去食香港食唔到嘅炒米粉囉

黨在那裡？

天收

我真係恭喜你啊

個幾分口德豪比你點話

不留正皮不是人

唯萎第一次收咁多正評

入700都唔掛T1

sorry 錯post

千年一遇車禍

真係黑心

口德撚可以有幾白痴？

陰間世界？

Ok 口德-50

萎萎正在icu 命懸一線

暉仔：依家心情點呀？
笑下啦 盡量認d開心野就笑得出

只要信黨就能醫百病

R.i.p.

唔好死呀！
殘廢殘廢

唔好死呀

但要變癱呀

大難不死 必有

搞錯呀點揸車架
咁都撞佢唔死

司機係連登仔

真係報應

好撚可惜

多行不義呀

祝佢快d去見毛賊

咁都未死得
屌

厚德村村民全面進場
點解咁都撞佢唔死

係精神既

熱烈地彈琴

唔好死，訓係度一世就夠了

有黨 不怕撞

為呃正皮，負皮王可以去到幾盡

車禍磁石

好耐無見吳卓羲
以為個新聞n年前

希望上天比個機會佢帶正面訊息去支持泉下既解放軍

唯萎

撞夠十次好死啦

死得未？

推到梁烈唯見到

比咩野正評?

都無事

呢一刻我覺得好傷心⋯⋯
點解你條撚樣死唔去！

假戲真做

無事

咁都死唔去 好可惜。
利申 幾年前俾佢揸車撞過 重要唔認罪。最後我打輸官司

長命百歲

發叔之後又一正評post

做車頭相一流

千祈唔好死
要半身不遂

院都出埋啦

屌, 皮外傷, 如果殘廢或者死左咪好囉

屌咁都冇事

撞佢果位CHING 好波

仆街咁都唔撚死

梁烈維係咪唯一一個全連登屌既但係又未紅既藝人

希望佢不治啦

人口普查post

原本會屌到佢紅，但幫佢檔咗命中注定既兩次血光之災，抵消咗

求下佢離開人世啦

奶共奶到咗開心 多行不義必自斃

好可惜

點解會無大礙

tvb少數識做戲嘅演員
吉人自有天相

成日做開杜汶澤果d二打六角色

上個月佢俾人隊車尾，我係現場
佢落車大大聲屌鳩後面個司機
轉頭返去上fb見到佢戴頸箍

佢點樣屌鳩人法？
有冇講粗口？

識唔識揸車㗎
咁都撞唔撚死

咁都無事 無天理

屌 識唔識揸車架 咁都撞佢唔死 仆街